胡錫進：國安法打擊的是與境外勢力勾結起來破壞香港穩定的極端勢力，四種犯罪與言論、集會、結社等自由根本不沾邊

胡錫進：“它打擊的是與境外勢力勾結起來破壞香港穩定的極少數極端勢力，它列出的四種犯罪與言論、集會、結社等自由根本不沾邊。它將構建起防止香港成為亞洲最動盪 城市的一道屏障。在這道屏障之內，構成香港活力的民主、自由、多元、開放等各種元素不僅不會受到壓制，反而會得到更加充分的釋放。香港的未來應當是作為與內地不同 的獨特城市大放異彩，繼續發揮國際金融中心的作用。”

收皮啦

屌你,唔比同外國人傾政治野咪已經限制左自由

支那狗喺度說三道四

取消貿易最惠待遇啦，仲講乜鳩同內地不同獨特城市呀

屌你老母

中國憲法夠有集會結社自由啦，你地有冇呀？

舉外國旗都勾結外國勢力，你收皮啦

黨安法條文都未public
佢又知內容？

梁振英手足唔係咁講喎

當年六四胡錫進做二五仔，篤灰社運人士，佢先至有今日嘅位置。

真係唔明，點解班小粉紅咁鍾意佢

世界級國際城市
各國各界都有持分

咁西方商人
為資下華人打工仔出吓聲
要靠咩途徑？

咁中共會同你講香港係多元社會
不過社會/政府高層比晒支那人上位

然後再同你西方人講香港有民主、自由
我哋有比例代表制，你可以玩35+改變情況

然後轉頭又講35+係奪權
你係干預香港內部事務，你同候選人係勾結

最後西方政府出手
中共就話西方破壞香港自治

共產黨點到係贏

矛盾大對決 : 唔侵犯言論自由 vs 屌9政府已違反黨安法